# Spring Security



## Roteiros

- [x] Criação de um projeto sem segurança
- [x] Adição do Spring Security e proteção automática
- [x] Configuração de segurança para as rotas
- [x] Auenticando no Google com Oauth2
- [x] Auenticando com JWT

## Referências
- [Vídeo no Youtube]()
